有冇ching因為bf唔做一d小事令你懷疑佢對你o既愛?

例如:
1) 男朋友返工o係wtapps見到你唔會同你講野,即使放工都唔會同你講就offline
2) 朝早起身返工果陣唔會理你自己換完衫就走 (我同bf一齊住左幾個月)
3) 平時返屋企多數掛住打機,唔會同你同一時間訓
4) wtapps佢十次有9次都唔reply

有冇ching遇過呢d問題? 我都唔知係我太敏感還是要求太多?! 次次同佢講親佢就話呢d只係小事,但有時我覺得從小事都可以反映到佢幾愛你... 我同bf一齊兩年,唔知係咪已經唔需要再做呢d sweet野??

基佬對性係開放d

以前撞岩會一齊屙尿 而家...唉